毒撚終極奧爾

一個人一張酒樓圓枱，叫龍蝦食，好毒啊

食飽聽日一齊出上水